果然台灣大選一完支那就集中火力搞香港

各種五毛、fake news、分化撚傾巢而出

無曬行動po

不如開個行動台
咁就一定唔會洗得走
熱門真係好難長期爭得到